讀音樂系既入一入嚟

畢咗業嘅你地依家做緊咩工/有咩打算？

樓豬識彈哂25首蕭邦練習曲未

教野 and 外賣仔

準備報名中国好聲音

讀緊第二個degree

讀邊間u

咩degree本身讀咩

轉咗科
等緊master開學

教大真係唔好讀 係人都讀得 痴線
利申有學生讀緊佢果陣係為保險求其in

唔關錢事
當時見識到humanities嘅黑暗嘢 心灰意冷

music 個人真係勁就唔洗讀master 啦
除非你目標係PHD 教書研究
你幾時見到D 音樂家係咩咩MASTER

呢樣真 music呢類科
除非rcm/ram呢類
如果唔係嘅話通常讀嚟都唔係for搵食

我當初之所以讀mmus
一黎因為first degree唔係music
二黎係想做academician
完全唔關搵錢事

幾時教下我彈琴

Rcm,ram巴黎音樂學院，Indiana笑已不語

而

咁我都係求其講兩間姐...
我都知有唔少好過呢兩間

然而我應該一間都入唔到

音樂系其實讀咩
洗唔洗考琴

Uber 同 補習社教D濕九曲

MAME？

要recital

音樂最多幫你揾到靈魂安置既地方
但現實既社會係會毫不留情咁摧毀你

唔明

都未必嘅 我唔肯定香港有無 但係我識人喺外國主修作曲可以唔洗考琴嘅

音樂都可以拎嚟搵食嘅 只不過我暫時唔打算行返呢條路住 可能過多幾年再考量下

去教大望吓咪知

真係唔明sor...

係google打EdUHK MAME啦

sor終於明
我之前讀MMus唔係MAME雖然之前都有諗過去ucl讀MAME
之後走返去精算msc而家等緊mphil開學

考咁點計?
8級程度? AT FT 程度?

直接無performance呢個component
照計返要讀幾多credit先可以grad
用第二啲科代替
e.g. composition/analysis/music education/music therapy

講真music唔會易過精算 pure maths先係boss

唔係major performance咪唔駛recital

是

不過我始終覺得讀music唔使recital硬係差咁啲嘢咁

CU BU perform stream/APA考recital
compo 仔交portfolio
其他就交thesis

應該要考學校細jury
每間學校唔同做法
BU每個sem考一次 CU兩個sem考一次
好似係10分鐘

10分鐘...真係不如唔好考